各國幾時先會取消特區護照免簽證待遇?

應該會好快會咁，全球多國都取消特區護照免簽

G池

奶共藍屍求仁得仁

去邊度都要簽證，仲收到貴一貴仲要未必批准

唔好咩

有BNO唔怕

新鮮熱辣：盧比奧提議「香港安全港法」庇護港人

《香港安全港法》會：
一、提供二級難民身份予和平示威，恐懼面臨酷刑的港人，並無人數限制。
二、豁免良民證：因示威被捕者在申請政治庇護時毋須良民證。
三、一旦港人因申請難民身份或美國簽證而被撤銷香港居留權，這些人仍有資格申請難民，並將北京此舉動視為政治迫害。
四、日落條款：此法案將在頒布後五年失效。

快啲取消

取消埋啲高官嘅外國國籍

堅決反對外國勢力對港進行分裂行為

擁護香港一國一制

爸爸

點會有可能
共產黨都送哂仔女去外國啦

你叫廁板撚情何以堪

夾曬佢哋返嚟

將他們的仔女送去關塔那麼灣好啲喎！

俾多D錢同時間入境啫

仆街啦，以後只有中國旅行

慳番好多錢

根本要啦，成班國安揸住本特區護照去全世界做情報工作

咁點解冇人去twitter講既？

非洲兄弟國家 表示反對！